嘻，籃球真係小朋友玩

姚基金場波第三節全部細佬係到打

7800位班傻鳩諗緊咩

7800睇細蚊仔玩玩具

牙蓋唔係買左飛?

我炒場

仲有第四節成班玩玩具

啵

男女混合籃球

最後果下根本侮辱觀眾

清ho ball😏

其實最平果張飛要幾錢

380

如果我比錢入場一定嬲到仆街

網民意見：

爸爸忙什麼：「畀錢入場睇小朋友打波。」
毒立：「畀錢去現場睇真係做善事。」
古巨基JoeL：「畀7.800睇小朋友打。」
高橋岸：「馬騮搶波就留番返學PE堂先玩啦。」
Byliner：「七千幾睇小學雞。」
抽波仔：「現場嗰啲點忍到唔嗌回水。」
Flyhigh：「智商要幾多先諗到呢個環節？」
竹渕慶：「班觀眾係咪苦中作樂緊？」
美祿：「幾千蚊睇馬騮戲！」
首歌唔易唱：「掟壽包啦！」
蓋世寶X老母：「侮辱觀眾...」
裴柱現額頭勁靚：「隔住個mon都覺得伏。」

X老母

蓋清

打左格